武漢人生病無看醫生 求下聯

請出招

中國共黨要佢完人生

弱?

中國人叫雞唔戴膠褸

香港人生氣去幹林鄭

香港人死因香港娘親

武昌人起義無槍戰爭

北京官逃走不驚病毒

韓國民 老死韓國瑜老

中国人逃難終覺無機

香港人關口無香港人

北京人說話不經腦說

北京府死撐不驚疫情

外國人封關無懼病人

武漢人生病無看醫生
死狗官隱瞞死夠二萬

支爆生性病母倍感安慰

btw 樓主係咪有追開我啲高汁1q題post

北京官出事不驚世衞

香港人封關實有原因

高質

諗左好耐架

香港人有事靠自己

香港人買罩有錢無貨